我达哥！在完美世界M裡面 等你啊！

含𨳍而終啦𨳒你老母閪𨶙樣，賤𨳊格！！！！

人為財死 鳥為食亡 唔好怪牠啦

你去死埋最好啦臭𨳊，𨳒你老母仆街冚家鏟

达哥：無論你鍾意我與否，請聽我一言：不要輕生。

原谅达哥也原谅麻友做鸡

麻友化名小敏係富士開檔

迖哥 唔反了

麻友做雞起碼冇害人

晒氣, 訂閱越來越多,
根本有一班客源支持佢. 點唱衰佢, 完全冇影響

好想食

d

𨳒你屎眼